供樓供到2047之後驚唔驚中共食咗你層樓？

驚
所以唔撚買樓

2047年 中共已經唔存在

真？

有同感

銀行會驚過你

咪ON9 啦, 大陸人都未驚, 個個都掛住買樓

幾年前已經講緊

又講出黎比人笑

驚呀 所以咪要做30年麥難民囉 仲唔係人生贏家

當俾10%樓價續租都正啦
上車盤當600 萬
銀行又做多60 萬按揭生意

唔驚 睇怕未到47層樓都跌到唔認得

驚條撚
新樓你唔買我買呀

難左d 睇下深圳d樓都升得好勁
比起d樓 我更驚冇自由

承你貴言